每天努力做好國際戰線, hate China > hate trump, 就係最好助攻

每天努力做好國際戰線, hate China > hate trump, 就係最好助攻

要每日努力將中国既衰野傳到國際都係

推